﻿ Án chung_thân cho kẻ giết người
( NLĐ ) - Sáng 22-3 , TAND_TP Cần_Thơ đã xét_xử sơ_thẩm vụ sát_hại chủ cửa_hàng Trung_tâm Điện_máy Tân_Phước , Q . Ninh_Kiều , TP Cần_Thơ .
Nạn_nhân là bà Khưu_Lái_Huê , 48 tuổi . Hung_thủ Nguyễn_Văn_Tuấn , 20 tuổi , ngụ tại huyện Thới_Bình , tỉnh Cà_Mau , là người làm_công cho bà Huê đã bị tòa tuyên mức án chung_thân về tội_danh “ Giết người ” . Do nghĩ rằng bà Huê khó_dễ với mình , 1 giờ 30 ngày 5-5-2005 , Tuấn đâm một nhát dao vào lưng bà Huê làm bà gục chết tại_chỗ . Sau đó Tuấn mở bình gas 12 kg để xì hơi ra ngoài và đổ xăng , bật hộp_quẹt đốt để tự_sát nhưng không thành .
N . Kiều
